由吳傲雪到12歲女仔單野, 護苗芳都仲係未出聲

護苗護苗, 幫狗送苗, 吹蕭芳知唔知個醜字點寫執柒左佢啦

女權撚去晒邊

手足用錯字女眼，會出黎屌

有啲NGO的確係有心人搞嘅
有的就係呃飯食嘅

點會出聲

至東華呢啲大把錢 物業 cash 無數
根本不使比錢佢哋使

吹蕭慌欺世盜名搵笨柒

要奶共 不了

屌你老母仲好意思日日出post教人防止性侵

經過呢年幾事
我諗大家都好清楚呢啲所謂慈善機構係咩料子

記住一蚊都唔捐

仆佢個臭街, 我10幾年前仲成日捐錢, 而家拿去叫G都唔撚柒捐

比呢個吹蕭芳呃鳩左甘多年, 屌你老母